[月供股票] 2020年2月(3) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供心法：
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。
cr:某巴打

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

新手留名

兩盒thx

又推爆左

成功1001

好想解block日巴睇下佢講咩on9野

傻鳩唔洗理啦，有啲人就係咁
你愈嬲佢愈開心

仲種緊？

又新post, 推得好快

日巴踩個d我全部都有

12升撚完未呀
快撚d跌返落34.7啦

日日洗文copy&paste無意思..其實好悶

諗起格蛇一年前推Tesla 比全世界笑

始終都係你最好
鵰狗鯉

2年前 月供post好多人吹奏1038的

而家冇咩影了

支持日巴分析

唔知做乜鳩

關鍵都係睇長線定短線

致富幾點買？

估唔到一個月供post我會完全封鎖左2條友, 1隻先知1隻假腸
好奇怪點解咁耐以來無block過主席

388 66 一樣咁穩。一樣可以以股代息。

主席高汁好多

人地日巴分析 都唔知邊忽煩膠 依家d人真係難服侍

好想喊好感動

與其話我踩到一文不值
不如話你哋捧到上神台 神聖不可侵犯咁
特別係823 $99同3仔$19個期

咁感動，俾多粒膠你先

分析唔是咁分析
首先你貼一堆金剛棒文人地會討厭
其次你見到D人無乜回應你唔好再LOOP住果個話題
三來打狗睇主人,呢度幾多領粉煤粉,你仲蝦餃除非你傻

冇人吹奏咪好時機

忍唔住俾負皮了, 得寸進尺阿

係0.00X %
領展於2月3日回購57萬個基金單位，佔已發行單位約0.028%，每個單位發行價77.8元。

高位跌落去3千點 反彈一半 符合反彈幅度 會唔會反彈完呢？能否升穿250天線 要睇下有無利好消息。
此外 在恐慌時 呀爺暴力救市 暫時穩定左市場情緒 救市係有限度既 無可能無止境咁救。最後 關鍵都係睇肺炎 愈嚴重 時間愈長 愈不利 到時點托個市都無用。
另外香港會唔會出現大爆發呢 未來一兩個星期都幾關鍵。
繼續等

i巴咁正常比左正評

我覺得無問題 每個人觀點唔一樣 你睇好 我睇淡姐。大家拎出黎討論姐 你唔鐘意咪block人 唔好睇 唔好應囉 唔洗屌人既。大家都係成年人 咪小學雞喇

同我一齊做淡既 熊軍巴呢 挾死左喇？

823 1137

all in QQQ

QQQ極大機會跑贏VOO

我指膠果方面

屌你老味尋日就鬼遮眼升 今日就跌

唔通日日升 日日跌咩

因為麵神出聲
大戶要升就升
我地呢d點心見位就入同出就夠

諗緊尋日同今日有咩發生左 搞到個市走勢唔同姐

根

琴日有部分升勢係因為減稅。今日跌 可能琴日升得多/反彈完(睇圖)

又一隻黎緊

肺炎收容港

炒口罩好過炒股

一有咳 就好驚自己中招 唔知你地會唔會咁諗

的確係 原價50蚊盒 可以賣到250蚊盒。不過拎到貨先算喇

我打算半年供一次qqq + tlt

7:3

我驚隔離個阿伯咳多d…

823終於識逆市升

唔好升呀 繼續有7字頭得唔得

2018 年逆市左好耐

美股我就打算遲d先買 可能大選果時。
也許肺炎會令港股比美股更值得買

論今日估值 一定係廢港比美股吸引

3仔又係 呢d股通常係熊市會升 其後大跌 也代表熊市尾聲

個post 好似愈推愈快 留個名都5頁

2盒thanks

真係好

台灣巴好出名

跌唔落就會升，見7字好入番d喇

月供口罩仲好，等下次

屌, 前2日大行唱淡11叫沽, 而家又唱好買入仲要209蚊, ON9到

散戶唔沽大行點入貨

大行出好消息唱好等自己可以出貨
然後出壞消息唱壞等自己可以入貨

揸阿仔真係唔洗怕

展展果然係一種優質股
人跌我升

ib 可以fractional share，細過一股都得

thx 不過唔諗住開咁多個戶口, 好麻煩 已經有4個戶口

可惜最近好多時係人升我跌
利申 有貨

多謝G持

之前揸2388考慮埋佢係中銀係東南亞proxy所以買
而家大陸自己都唔撚掂

新手問
致富月供股票
要㩒咩制先放到股票？

1000蚊，新問題

交比郭董答

好問題 股災已到
留名等郭董

交易

statement

Manual幫到你

大手買入2331支持中國隊

其實我諗住試制架喳

2手, thx

823冇做回購就連升2日

《大行報告》野村：防疫令內地遙距辦公認受性提升 料金蝶及金山等可受惠

home office概念

其實當年點解可以炒到咁勁

MSFT 頹左好多年 去到近幾年靠cloud computing services 同surface laptop有唔錯既發展

Surface 用過就知咩料

唔夠一股價錢都供到？

大圓底

證券戶口？巴打點解咁散 定 射曬落一戶

香港電視（1137）最新於Facebook公佈，斥20萬美元（155萬港元）買入口罩機，料可於30日內收貨。

HKTVmall表示，日前王維基親赴台灣，與數間口罩機供應商會面，最終成功向一間供應商落訂，「平常一部價值5萬美金嘅口罩機器，今日已經升價雙倍，要10萬美金‼眼見終於有機會買到口罩機，R小隊霸氣向供應商開出條件，如果願意出雙倍價值，20萬美金可唔可以確保喺30日內交貨？」最終以此條件成交，港視向對方以10萬美元落訂。同時又向物料供應商，買入實驗室認證Filter（即口罩中層），足夠製造100萬個口罩。

佢係唔係預計肺炎有排搞

日本好嚴重咩？

供tqqq同佢死過

巴菲特2018年給股東的信：Obviously, repurchases should be price-sensitive: Blindly buying an overpriced stock is value- destructive, a fact lost on many promotional or ever-optimistic CEOs.

咁似講緊一間近排成日回購既公司？

巴打返中資銀?

太古地產(01972)公布，截至2019年12月31日止的營運數據，旗下金鐘太古廣場購物商場，雖然租用率維持100%，惟零售銷售額全年挫16.8%，較去年第3季時的跌幅11.8%顯著惡化。

得果500蚊津貼都照番
買2盒口罩無鬼左
我寧願好似我宜家咁月月準時出糧
係屋企home office算啦

派膠唔是咁派膠
首先你講兩盒口罩人地會討厭
其次你見到D人無乜回應你唔好再LOOP住果個話題

咪抄
雖然果段回覆文筆精彩

大家港股仲hold 幾多.

講真, 對住美股, 真係無乜誘因供港股

港股=現金流核心

你就爽 我就痕生cs 得果1舊水同5日假
但中資多武漢單喎

美股增長

月供就七,八年後先問呢個問題啦

呢到嘅現金流係咪講緊股價又識增長，股息又會增長嘅現金流？

唔係講緊匯豐呢啲

通常幾厘嘅現金流

都係既 有時唔一定要賺錢
不過今次因肺炎 真係多左人用佢
日後真係可能好似連登仔所講 10蚊以上

2008

思 捷 環 球 （ 330 ） 上 周 公 佈 中 期 純 利 增 長 38% ， 營 業 額 增 長 27% ， 連 整 體 毛 利 率 及 純 利 率 ， 亦 分 別 升 至 22% 及 18% ， 投 資 者 一 定 會 問 ： 「 這 種 高 速 增 長 還 能 維 持 多 久 呢 ？ 」 思 捷 副 主 席 兼 財 務 總 裁 潘 祖 明 稱 ： 「 思 捷 仲 有 好 大 增 長 空 間 。 」

潘 祖 明 接 受 本 報 訪 問 時 表 示 ， 思 捷 仍 「 有 排 」 增 長 ， 作 為 集 團 最 大 收 入 來 源 的 德 國 （ 佔 中 期 營 業 額 47% ， 增 26% ） ， 在 當 地 市 場 佔 有 率 僅 3.3% ； 其 次 「 雖 然 歐 洲 市 場 一 直 係 增 長 火 車 頭 ， 但 實 際 上 仲 有 好 多 國 家 ， 仲 未 進 入 。 」

管理層講咩就信哂 下場會好慘

2008年思 捷 的 最 新 評 論 及 目 標 價

瑞 信 證 券 行
評 論 ： 若 果 邢 李

配 股 ， 建 議 投 資 者 「 接 貨 」
評 級 ： 跑 贏 大 市 目 標 價 ： 150 元

德 意 志 銀 行 證 券 行
評 論 ： 業 績 符 預 測 ， 宏 觀 環 境 影 響 微
評 級 ： 購 入 目 標 價 ： 138.2 元

雷 曼 兄 弟 證 券 行
評 論 ： 業 績 顯 示 前 景 充 滿 「 彈 力 」
評 級 ： 增 持 目 標 價 ： 135 元

星 展 證 券 行
評 論 ： 坐 擁 逾 55 億 淨 現 金 ， 增 派 息 及 收 購 機 會
評 級 ： 購 入 目 標 價 ： 134 元

摩 根 大 通 證 券 行
評 論 ： 無 可 置 喙 的 中 期 業 績
評 級 ： 增 持 目 標 價 ： 130 元

里 昂 證 券 行
評 論 ： 縱 然 宏 觀 環 境 差 ， 但 前 景 仍 樂 觀
評 級 ： 購 入 目 標 價 ： 122 元

瑞 銀 證 券 行
評 論 ： 料 盈 利 能 力 可 維 持 ， 今 年 收 購 成 焦 點
評 級 ： 購 入 目 標 價 ： 120 元

大 摩 證 券 行
評 論 ： 難 在 宏 觀 經 濟 放 緩 下 獨 善 其 身
評 級 ： 增 持 目 標 價 ： 116 元

高 盛 證 券 行
評 論 ： 料 自 身 增 長 放 緩 ， 惟 股 價 已 反 映
評 級 ： 中 性 目 標 價 ： 108 元

大 華 繼 顯 證 券 行
評 論 ： 現 價 偏 高 ， 建 議 待 80 元 才 購 入
評 級 ： 持 有 目 標 價 ： 97.2 元

群魔亂舞 害死傻散

呢隻野係咁俾人炒上炒落

同意

其他唔講, 你見佢傻鳩賭約就知佢真係傻鳩黎
用佢個撚屌邏輯, 全世界只應該買Amazon, 啲乜鬼700, 1299都係垃圾黎
再早啲時間證明唱淡823無錯之負增長-1X%, 就直頭令我懷疑佢硬淡到癡左, 所以索性扑鳩佢算數
所以我唔知點解有人同佢認真

TSLA呢啲傻鳩股就唔好提, 目前都仲係泡沫黎

唔洗問呀貴 訓醒起第計一計個死亡率又係2%左右

呢d我同意

日巴唔好再亂講野喇 我自己都要收下皮 唔亂講野喇 廢事搞亂個party

講真 輕資產同重資產既公司本質好唔同
我係認同

但我想反問：
1. 既然明知優質網絡品牌既輕資產公司會大大跑贏 咁點解仲要買重資產？

2. 你話重資產股價就波幅細？
近一年 正正顯示重資產既公司都可以跌兩三成 有咩穩陣可言？ 增長又唔夠人快 波幅又唔係特別細

訓喇 日巴

佢話隻外賣仔回報高過qqq 咁我咪叫佢每月拎一萬出黎買外賣仔 我就買隻回報差啲既qqq 我算係咁啦 擺明讓佢 比佢買外賣仔 買外賣仔擺明實賺 咁都淆底唔肯買 條廢鳩拎真錢出黎買貨再講啦

啱啊，要賭就拎真金白銀出嚟玩，賭虛擬倉有咩意思

科技股既cloud services全鳩部都係重資產資本密集黎架，一個個datacenter咁起,一大堆前期投資不動產黎架

真係好佩服佢 係咁俾人插 仲要講咁多野

點解我HSBC 月供 今日仲味扣數既 上網睇佢話 2月7號扣喎 。

留返啖氣暖肚喇
老師單野 最後又係唔知點解會變左qqq vs 3+823
睇到我

咩原因我就唔知 可能遲d扣掛 總之你肯定自己有設定今個月買貨就得喇

[member] 同巴打同公司 ，有無邊隻月供好? 係咪用公司app 買 [\member]

花式自爆

湊細路了 星期一再上水

多謝巴打，黃店都係我考慮佢既一大原因，另外有得揀美股
不過我美股就更加唔熟個股，係供都係做懶人供ETF算
不過我既concern係佢免佣24個月，唔知之後會點
同埋美股收息要交稅（三成，好甘），等我做功課比較下先

純粹打聽咁問下 有無巴打用hsbc買美股？
定大家都用ib/致富？

有講算係永續，只係要兩年兩年咁續

自己ib，屋企人用firstrade
遲下會開嘉信

而家仲有8仔揀

即係主要證券公司

8仔如果以後都唔月費，其實都唔錯 主要係因為免佣同埋如果買美股，戶口無足夠美金，佢會自動港紙兌美元咁買

或者我再同marketing 傾下長些，3年3年咁續，等大家少些concern, 他們不太建議用永久字眼，但想法都是無限續。

睇overlap嘅股就知

冇錯，你地可以望望 VOO/QQQ既 頭五大持股，都係MSFT/AAPL/FB/GOOG/AMZN，以為分散到風險結果都係集中科技股

肺炎死亡率今日又係2%左右
日日都咁準 好野

因為真係大約2%, 我地要信政府

中共搵鬼信

證明疫情已受控

升

點做到, 買賣咁鬼多次嘅

SP要畀幾錢佣? 我記得買賣美股係1鎂, SP成8鎂?

港股好似係18蚊港幣

測試試劑又唔夠 醫療人手又唔夠 梗係確診同死亡人數都跌
死左都冇人知

bond rating 計，其他應該唔計

想問下新開耀才acc
未首次存款 就想用第二間
咁我放個acc係到唔理
會唔會有咩問題或收費個啲？

致富CHIEF - 月供港股計劃－新增「每月兩次供款」選擇

有冇巴打講下每月供1次同2次有咩優點缺點

又黎
美股係淡友既墳墓

呢個有乜用o架

呢個po幾時變咗美股po

依家仲有咩REITs係值得長揸？
813都冇人講lu

香港只有823

打錯字

新加坡多好多嘢買

越供越跌
唔供喇

你明 我明 大家都明既

沽埋佢喇

屌
要記住我們持有的都是優質的股票,不用理會短期波動
仲有最重要既正股驚閪

如果你長遠有信心，越跌買越多越好

跌：越供越平
升：越供越賺

其實你個本大既話 你月供金額咁細 根本唔會拉高個成本價

我贏緊個d全部供500蚊儲股 好似6仔咁
我供極個成本價都係52蚊

778. 但要捱一段時間

仲以為QQQ持股比例同TQQQ一樣 點知唔係

月供美股都係月供股票

一個月抽兩次蛋

月供美股可以點做

比錢就得

第1次做燒賣
第2次做蝦餃

聽日恒指升定跌

武漢肺炎就實升啦恒指鬼知咩

岩岩經過白宮 去白宮開得唔得架 在線等

會射番叫你去領事館搞，啲美國佬真係好撚濕鳩

想問下如果本身set左月供三隻每隻$5000, 而家揀左月供2次，每次個金額係咪自動減半？

聽日有得供平貨

係x2

世界夢號上陰性者準備落船

明天跌

想轉買2840太遲喇

跌乜鬼, 起碼中銀大貓月供埋先跌

ETF post

直接GLD喇價差都細d

下...岩岩先話減息振經濟

又播毒了

聽日Home office睇蠱市了

2800盈富基金的迷思

日日都要返工 無得home office

羨慕

答你第一個問題。

匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。

中銀員工BRO加油, 支持中銀

呢個PO 以入場費平來比較
其實唔應該咁
佢#1果D比較法唔合理
但話2833係小型盈富就認同

[member]儲錢 不變應萬變[/member]

諗下疫情會點影響社會 點改變人類未來生活
你就知有咩股會長期向好

9988美股同香港都有上市
如果大陸出事 但美股強勢
咁佢香港9988個價會主要跟邊度多？

未有咁快反映掛…

823??

疫情點幫到823 請賜教

認真想學睇財務報表，可以參考下數簿巴

認真想學睇人類未來，可以參考下日巴

823今日升定跌

其實你日日呢句都幾煩

我都有睇過

Btw月供得耐咗 開始唔想月供

我有睇開數薄巴 佢出既post都睇哂
佢應該係做開會計or相關職業 睇得好深入
平時我都會睇財報 但自問真係無佢咁西利睇咁深入

想問吓有無link?

出面post緊6823 你搵搵

唔係月供唔好，係月供港股唔好

又跌了

搵到啦, thanks

823 勁假83蚊

連北京都宣佈封城，睇黎點心聽日可以低價入啦

今日跌，聽日升返好合理

首都封城先跌得300點

托市

但美團跌左4%

跌到聽日唔該

依家唔會買住美團
除非跌到好殘

好彩走晒

二幻六再入過

1137 升到閪咁

聽日月供入貨 唔該盡跌

日巴又贏，新經濟

呢次係對香港人消費習慣有根本改變

而家連啲師拉都識上網買野 我見有啲係連餸都網上買埋

本地唯一新經濟

得罪講句
投資新經濟先係未來

1137生產埋口罩 一定有排升

王維基升撚到

hktv
雖然冇貨但見到維基咁出力為香港人
好想高追支持

唔關我事

出面1137 post個堆先係高人

早著先機 一早部署左

呢啲咪真正投資 唔係搵往績打飛機
如果睇往績 冇人會買1137

咪喇，我早左成蚊放而家都好後悔
但而家呢個價太癲

講笑姐實際唔會追，等回落

已all in 1137

兩年前己經有人睇到個機會

你班人搞到日巴打哂飛機射哂

有冇巴打睇緊置富？ 可以分享下？

仆街唔記得加供

12

升返，月供又輸

8.5入第一注

追！

1137 如果星期5入左10000股
今日已經賺左幾盒口罩錢

TVB 53.35億
HKTVMALL 51.54億
一齊睇hktvmall 破tvb

地下好滑

無可能
近期TVB 830套劇講炒股
好多人睇

王維基升完未呀

得啦

1137 +20%

今日都有得升 cls

慶祝大陸確診人數過4萬人

如果突然間傳台灣禁止出口造口罩機

big drop ?

走左d 1137 補一補血

全面封？

挾死喇

炒到貴哂
出支陰/十支 可以食糊走人

十字

唔識睇圖 剩係知根本唔值呢個價

網上睇到大陸有d已經復工 新一輪傳播病毒開始
等睇下星期大爆發

咁多傻鳩衝入去都無計

你應該回哂血啦

就到中銀月供 有無平貨

當年呢隻炒個電視牌炒到傻 都好多連登仔吹奏 唔知呢次又炒到幾耐

p.s. 要支持都唔係咁樣送錢

買823 蝕成皮野 放唔放好

做消費者支持

我冇諗過放手頭上嘅，但係冇機會入

問邊個先？日巴？

封閉式管理，你去吹水台定CC台睇啦

驚閪咩

高追低沽

賣啦, 仲買垃圾823? 舊經濟股我已一股不留, all in 9988啦

賣沽哂佢 快啲高追新經濟

短炒月供

中銀兄弟今日記得現金加供, 最後機會

多謝提醒

減租壓力大 收租股料賺少15%

而商戶組合較平均的一般商場，其租金收入則可能下降10%至15%。

商場股有可能唔差嗎？

加供 加供

日巴 你唔好咁喇

主席是我們的目標
用日巴提供新經濟潛力股配合主席的月供短炒

雙劍合璧

日巴：你唔放我投行點入呀？

首選9988 , 213 入， 214走
3690 ，低過100 入，高過100走
美股方面TSLA, 開市盲入，之後去沖涼，沖完放，最少＋100美金一股

入新經濟，我們信

隻火棒股真係愈上愈有

TSLA 盲價入 再扑暈自己 起身等收錢就啱

三成了

在產能調配方面，消毒液生產將由比亞迪中央研究院負責，口罩生產由電子事業羣九部執行，生產位於深圳寶龍廠區。同時，比亞迪謹慎應對生產線上的防疫工作

唔知供蛇點睇隻byd 賣唔到車轉行賣口罩

新增長動力

不解釋

屌掛住望1137，冇睇到u記

無野好買 等得好辛苦

me2

5仔升

435都跌左唔少

最後6.67放晒

就業績

咩都講得通 只要你肯講

呢隻股大家目標係乜
買左之後就冇上冇落，收息算

佢前個星期有多次特價時段，不過冇買到
再有機會落1.8我就大手買

我隻52

大快活今起停售火鍋 所有分店設酒精消毒液

435乜事

今日10號，月供入貨了

唔理港股喇。睇下今個星期有無位入美股先

後日到我地中銀托市

係喎 sor
聽日大跌得唔得

好彩得廿萬貨 合埋眼等收息算

成日記錯咗10號

5蚊

5.56

5.05
準備入啲坐下

幾時有6厘

無人行街咪死囉

都係影響幾個月姐

之前半年影響左，依家又黎單大野，攬炒囉

個市又好 個股又好 唔會點解可以跌咁少
食花生算

市就係大家用資金頂住，大把人信政府/唔放，所以個市一定唔跌，所以放心

聽日中銀抽蛋日
各位月供薈然
記得早D起身叫春揼春袋

嗰個話唔用中資 根本仲有好撚多人用

其實係.
開左個citi銀行都唔知做乜L,靜係做定期
定期利息又唔係特別高
本身剩用中銀, 要用錢又要轉來轉去
又唔想D股票分開2個倉

citi唔係priority真係無咩用
citibank唯一好處可能係買股免佣

主席開 Citi gold 架

主席用開私人銀行服務, 邊有咁低級

入7200等聽日收錢

5.49
聽日都跌嘅就入返注

11點前走 係唔係

月供劇本

想問你地用咩app入美股架
之前有人講過 不過唔記得左

除了葵芳，間間都有開，不過提早了4:30休息及星期六休息。

或者我重開網上射貨優惠，費事大家咁時勢都走來走去。

4.92

信劇本無窮人
月月賺
當你即日升1%就走，12個就12%跑贏恆指，仲未計反手入7500，月供財自正確玩法

與其買2800 我買美股指數etf

信日巴得財自，all in 9988 700 外賣仔 屌米

9988都跑贏QQQ, QQQ又跑贏BRK
總論係信日巴輕鬆跑贏巴菲特

大行夠唱好賭股
你跟著佢劇本其實唔會窮
人地唱好/壞肯定有原因無錯

wow 主席收市就正常返

主席依家收收埋埋有幾多港鐵？

想問你地用咩app入美股架

做咩唔加密

老巴90了
日巴緊係跑贏佢啦

佢地緊係有佢原因啦

想幫多D人財自

唱好=散貨，唱淡=入貨
eg. 日巴

最普通嘅citibanking都免佣？

咁大家記得 一股不買ATM

仲有

依家開戶頭3個月買入免佣
之後再每個月si hkd15000去citibank 就每個月買入免佣

大家第一次買股票係點 用左幾耐決定入邊隻
未玩過 都冇留意過 諗住聽日買本書睇下同開戶
研究下點玩好 同試下水溫

感覺流

2800 有人幫你揀埋 唔洗煩

日巴竟然叫人投資2800

又好喎

聽日又買貴貨823 12

點解？ 港股唔係仲抵買咩

823都貴?

正常 但錢有限
如果隻隻都優質既話 唯有邊隻跌得多先就買邊隻

唔貴 會愈來愈抵買

淘大2.0

[突發] 袁國勇於00:45見記者

聽日跌硬

期指升了，劇本又贏

00:45出黎開記招
出事

開口中

外電報道，領展 （00823） 正就收購英國商場業主Intu Properties進行洽商。

新手長期月供港燈同領展有冇問題

股災is coming cash is king

建議你自己做吓功課先

尋晚又入咗sqqq玩命

新手都係今日入7200 半日市放左佢，等下個月月供日再做多次之後不停loop

每個月不問價7200，7500各入10手達至財務平衡

今日升幾多
All in 7200

公司有懷疑個案，不過仲要員工返工

你真係保證到長期？會唔會跌一跌就沽 月供短炒？

多口答下，咁可能有些月供巴會手動買，或者順帶做其他產品便會有些收入，其實也不是每個產品都要賺錢，呢家月供免佣有月供巴支持下，個置頂post有份，當廣告都有賺啦。

起身睇中銀大貓抽蛋

又升

月供日專門接貴貨

頂住唔好升住

口德-100分

今日一車車點心送俾大户食

信劇本 無窮人 呀婆都識玩

展展

月供劇本
升完又跌

今日月供劇本升 定係 林奠出場drop

特首又出來,月供友10點開始接貨
月供友要多謝林鄭

劇本又贏
尋日主席叫人加供

因為特首10:00會出來
加供正確

又有貴貨

7200又贏

真係一到月供日就升

我仲渣緊7500

太易了，信劇本

下次唔敢同黨鬥

咁大個劇本都唔跟

如果致富揀左月供兩次，咁個手續費咪貴好多？

無諗過真係會一路死人一路升

下下都想同大戶對賭 抵輸

1137&759

823支銀已經入左80.8

真係好垃圾

day high之最

供款日爆升是常識吧

行山銀行六條蛋散。跌！

$140見

買兩次貨咪收兩次手術費
有咩問題

舊經濟股

U記

股東真係多得佢哋唔少

接左月供貨就插 好現實

見到主席

759 升咩春…

月供日 屠殺點心日

每個月點心準時奉獻畀大戶

已入貨了
中電: 82.05
東江水: 15.84
新鴻基: 114
中煤: 15.18
6823: 11.9
領展: 80.8
4叔: 37.2
港鐵: 45.5

DH

柒婆出埋黎都唔跌係咩玩法

啲大戶幾時死

真唔真架，點解咁快知

有無大貓月供價

一早話入7200

屌呀，殺到入公司都要繼續返？
大公司？

月供友真係個個月扯高曬
特價時段已過

荔枝角實驗室

跌喇跌喇，入7200既巴打走左未

假，唔好理佢

岩岩訓醒

係咪要由中銀轉致富呢

1137 free fall

其實跌少少就沽同升少少就放咪一樣係短炒行為
就好似呢度短炒某零售股咁

我認我係短炒某零售股
最緊要搵到錢

無錯, totally exactly correctly

一係長掛，一係唔諗

其實月供長揸倉同短炒倉可以並存既
我唔係批評短炒 只係見每次有新手問野就笑人短炒好似有啲衰啫
大家都新手過 問一兩條問題不妨比多少少包容 叫佢自己做功課都可以比條link/keyword佢既

唔好諗啦,有多餘錢先短炒啦
月供太少貨你炒唔起
供得耐又好似養左個細路咁又唔捨得賣走佢
無乜紀律人月供好D

琴日已經勸左大家唔好入1137

無啦政府都搵到地方整口罩
唔洗靠外人

去緊ifc

麵神已燈，各位小心

我都話左o架啦

尋日呢度啲巴打(我同白巴)應該都係放貨, 邊個高J?

皮巴個post 見到好多人高J

你放左比佢

有好幾個自稱7蚊樓上入貨

老母麵玩爛左1137

等佢碌返落3蚊就可以入

痴線

一吹奏就瓜左

揀股秘訣:
1. 幫到國家手
2. 幫到政府手

連橙
美股應該都好快爆

去書店睇下邊本書合眼緣

2年嘢己經有人吹奏 早著先機識入貨既 而家都仲賺好多

TESLA都一樣

終於有人輸錢

All in 新經濟

已經講左就爆成年
不過一路都ATH

真係估唔到個市咁勁

冇時間做功課都講得出唔講以為做ceo
人講就信嘅話唔係話賺唔到錢，但一蝕就蝕到好甘
返去每晚睇一隻股我唔信會唔知個分別

快d爆 想買ETF

想請教下用緊匯豐做月供，轉左e-statement 之後點樣搵返佢個買入價？

HSBC app，T+2 之後電子結單及電子通知書有得睇

你突破盲腸了

月供是騙局

呢到多唔多人仲係中銀供？

口裡說不
身體卻很誠實

我

搵到，唔該晒

搵我地接貴貨

50蚊免全存倉費(半年150, 一年300)
供滿1年3:1積分; 滿2年 1:1積分

絕不入貨

要沽一半淡倉了 頂唔順 以後唔敢多手 坐定定算

唔洗睇啦,根本浪費時間
每月定額月供, 上來月供PO 9up
輕鬆賺息, 唔洗睇乜鬼財務報表咩十年升幅派幾高息
有信念有人生

有道理

睇完#1
想問有冇人玩美股月供
想供ETF

大貓聽日先係認購日
升得更高

Just do it

大貓月供 here，已準備接貴貨

今個星期搞先
應該會成半年先check一次個戶口

跟劇本走根本無得輸

QQ 係唔係企穩左係$400樓上？

的確買完放係度就ok 可以專心做其他野

823唔貴

收市價 $78.8
DH價 $80.8

肯定食貴貨

要喺歷史高位入貨 好難落手

435派息不變

435>0.132
去年同期一樣

寫字樓算keep到 上水keep唔到

而家入會唔會好蝕

我唔知 唔識

823跌到咁殘 好失望你地快啲沽 逃生門快關

主要係購物商場跌

66沙中線開通爆升

66

灰哂

受唔起。我傻散一個

超級無敵好撚穩陣 見佢因示威跌左唔少咪買囉

放工見到u仔上過2.23但收工倒跌
搞咩

主席其實岩，上黎大家都係有心水9吹下
你拎唔到乜野走

想問下致富有無得揀供款日?

暫時沒有口罩發售，抱歉！請留意Facebook 本專頁最新公布。

你地可唔可以集體去屌鳩王生？幫大家反映下

揀供款日=直接買碎股

發現傳統港股已經冇乜價格動力

係 香港本地股神話己結

同意
問埋佢點解減持

港鐵發布公告，指出因應新型冠狀病毒疫情，香港客運業務、車站商務及物業租賃業務，以及內地業務受到不利影響。

樹仔

其實點解叫u仔

被迫減租

配股通常都係有折讓架啦

好多內房配完股都會創新高

強者愈強 弱者愈弱
接平貨猶如接飛刀
隨時跌入價值陷阱

好快跌到0

聽日中銀客戶
請早D起身睇抽蛋結果

Home office 訓到下晝睇

邊間公司呀 我要投訴

聽日我都home office

1997 gogo

行山銀行

無人用中銀?
點解無點心嘈

中銀成功DH接貨, 恭喜恭喜

高位入貨

大家都block 左日巴
不過佢post左單823 新聞

中銀不嬲柒 唔好對佢有期望

兩邊都係到互探緊屎眼

跌喇唔駛問 舊經濟垃圾

好嬲
但繼續用

12 37.2

823 79.8

痴痴地 乜撚野價嚟 自己入都買唔到嗰個價

今日手動入好過

支銀窮到要呃月供點心錢

入美股好過
VTI又新高啦

我逢3月 10月就半年供

外賣仔又升

炒到無野炒轉左玩775？

66 $45.32

幾時有

669三年高位
賣電鑽都爆升, 港女真係痴線

VOO 好過VTI

電鑽防炎

肺炎冇人開工, 多左人買電鑽自己裝修

呢隻真係長牛 好勁

屌琴日2.2冇放，而家又返落黎

成班短炒

升先有人留意
跟著成班跟著入
跌到食哂大陰燭然後又話港女廢

例子 1137

呢篇潮文黎？點解好似睇過

你放晒未?

過年前放哂喇一開始都以為自己做得岩 點知咁快見底 升到依家。我知錯喇

係開條新既生產線…
機械果part對佢黎講應該好簡單，但中間果d真係唔知佢d材料點黎…

大家記住喇 優質股坐定定 咪好似我咁。

佢應該有好多clean room

春江鴨feel

個樣好似

笑話嚟？

格隆匯獲悉，根據港交所最新權益披露資料顯示，2020年2月6日，領展房產基金()遭JP Morgan Chase & Co.以每股均價 79.6695港元，減持383萬股，總價約3.06億港元。

月供post出左位數學家

以為i巴

823風光不在
香港無野俾佢玩 外國果d又垃圾

垃圾舊經濟

跑輸大市，點解唔玩其他股

今次武肺已經睇得出香港唔會再有人出街食飯 823只會一沉不起 自己睇路

上個月先增持左9千幾萬同股你唔講

想問ticker 係咪無美股？

無錯 個個都彈指電話落單網上購物 啲吉舖留返黎做停屍間好過

日參謀長 選擇文匯報式報導

無追兩日post呢個又就黎爆

係

Sor 中文版無 英文版有

請問點解中銀電子通知書，揀證券綜合日結單果度，佢話未能提供。我第一個月開始月供股票。謝謝

揸住7成資金 好不安 無位買野。
對唔住 我又叫春。

我知錯喇 以後會坐定定 無野好過坐
優質股+時間=回報

見你之前肺炎新年個排 你好型咁話沽左貨揸 cash

係咪月供日前冇足夠前比佢買呀

原來真係沽佐架？ 以為鳩噏

無分注建倉嘅問題

英文版ticker？咩意思？轉做英文？
而家港股美股分開好煩

一開始無錯 之後柒左

Apple store 轉去美國

真沽架 呢d唔會鳩up

今朝有短信叫我睇結單